你地見過最年輕又成功既老細係點

25 26歲 開左間過百人既公司
我差唔多年紀都係幫佢打緊工

利申: 佢話自己係白手興家

究竟點先可以做老細

那一家的公子呀？

成功既唔洗做啦

咩行業

未見過成功老細

我都覺得佢係二世組

間公司有老細房 但老細日日都出去玩
好少返公司

IT

有冇諗過自己都可以做到

二世祖另一回事 但你覺得佢掂唔掂先

我 利申細過你老細

除左Casetify個創辦人，仲有邊個好似佢咁後生已經做得咁成功

星之子 開左間公司專呃政府project 錢

好少同佢交流
但公司政策算係咁
唔係好好又唔係好差

絲打做邊行老細

咩類型公司黎
我又想入去呃飯食

老豆無限資金幫手，真係識投胎

30歲已經做起左幾間公司賣盤啦
我地成班朋友都係咁各自搵錢
我就做傳統行業搵得比較少果個
而家退休打風流工
有朋友去左外國退休生活了
諗起都覺得自己廢
但已經無搵快錢果團火了

26歲，公司2、30人，一個月過百萬營業額。

（點知後來疫情搞到無生意，成日拖糧，又叫人「捱義氣」幫佢做幾日無糧出，成日比人告）

屋企係黑底/有錢/做鴨同雞不過有人睇起你先
真人真事

邊個有錢仔唔係靠自己

我有本錢既話一定好撚成功
btw 銀行戶口得90蚊 點先可以㩒出黎

王剛 白手興家

好勵志

咁有心學煮

33歲 住緊畢架山 有二架車
無父幹 公司有幾十人 搵過千萬